Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 159 截左訂未打去37223988問

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

Q&A
感謝Sunshine池崎巴打提供資訊

Q:Thanos仲有冇得訂?
A: 截左
Q:IRON MAN MK85仲有冇得訂?
A: 截左
Q:Nebula仲有冇得訂?
A: 截左
Q:A4 鷹眼仲有冇得訂?
A: 截左
Q:WM仲有冇得訂?
A: 截左
Q:黑寡婦仲有冇得訂?
A: 截左
Q:美國隊長仲有冇得訂?
A: 截左

Q:點解黑寡婦同美國隊長25/4開訂咁快就截左?
A: 問我地點撚知,自己打上去3722 3988問啦屌你

Q:幾錢?
A: 免費
Q:幾時派貨?
A: 唔會派,執左粒
Q:派到幾時
A: 執左粒呀仲問

Q:點解有巴打話佢訂到乜乜乜既?

A:係呀,只係截你單,其他人唔截

Yo

到現場，派緊11am-1pm手帶，而家Apple出面排緊兩行多少少

咁多人想要50？85有手套喎

攪死炒家

高收左Mark50單真係仆街
但現貨就唔會死嘅

50下年第一至二季有貨喇

我愛炒家

我屌你老母蝕撚死你呀
一

開新訂50
都唔派貨
真係錢就賺左先
客就理得你
當你係狗

普通版DLC真係無乜用
我就最想要個戰損面

動物節第三日單唔知要等幾耐

Iron man mark 50截左訂未

高收後期單就真係橙

琴日比人呃個位巴打會唔會一鶴眼淚......

頭兩轉都係4月頭

係咪一定要派晒 11-1、3-5先會派7-9？想拎7-9放工再去訂

邊度有講？

果班真係慘

咁快訂左?

堆後期單

等睇
首日單mark50 訂金+500
要
要
後要
排
唉 慢左
+1000！
想要 多謝師兄先

有得早玩既後果

炒家點會蝕 賺小左姐
高追個班

早幾日見到後期單賣成2800都有人接

啱啱去咗希慎

食5千個高追個班真係

呢家訂個班會唔係三年後先有貨

重開

今次仲唔係新挑戰

巴打岩岩問左？

李嘉欣.jpg

估唔到85咁快無得訂

好過食炒

一皮食渣打

呢個派貨速度 應該會

再開46，47不是夢

現貨果d唔慘
2-3000 後期單應該喊緊

班炒家開始用50單換mark7單

即係舊果批 會今年內派晒

到底渣打係憑乜

尊機重道你好！好耐無見！

陳生啪一啪手指，MK50單個價無左一半

玩家福音
炒家最多賺少但點都唔會蝕
最撚蝕係高追果d

重早過85

Mark 7咁正采佢有味

應該冇啦 見50仲有版權仲唔渣乾你

特別版 多粒黃豆

粒膠人值7k

屌，攪MK7

多謝hottoys

下期標題：reissue

升升升

好on9

正常 佢貨量多到痴線 今年全年keep住生產

擺到明想賺到盡
未派曬就reissue

資金開始流向mark7

到時一派現貨又炒到上兩
50真係變左第2隻45

咁都認到

咁去炒mk7 好正常

炒50班傻西今次真係仆街啦

To celebrate the 10 years of Marvel Studios’ Avengers, Hot Toys is pleased to reissue all Collectible Figures we made.

其實45應該要重出 依加個隻硬係有地方覺得唔似

50應該係Hottoys最賣得果隻 貨咁多 長遠派晒貨好難仲咁炒得

炒狗又係fb搵水魚

炒冷飯變返Cold Toys

45果對大眼好突兀

心涼 老細今次好波

大把貨未派，又reissue
多貨到仆街，做硬蟹王

之前1300收左5月尾單 不過有得早大半年玩 個300豪比佢

會解密同搶1001既重有邊個

MK7咪仲早過46/47，都可以出返

應該講緊mark7上天

我加咗500

福條撚 得幾日 又要排

第一隻reissue係咪 MK43？

買依啲唔係一買就買曬個brand架咩
咁mk1點算

咁你咪食返3000蚊炒價囉

哩個故事教我地唔好高追後期單
要高追就追可取

咁呢個case 唔同
Mark 7 係膠 變出diecast

真係好無聊

Mk50 reissue lm

睇個款真係會變蟹王
咁出法唔係珍藏人偶喇

有無手足計到呢位師兄要蝕幾多

嚴格黎講好似係star wars

43 and 44

古一有幾多張單

咁一定係cap水執笠

古一黎
佢一早贏左

一早訂左

可取單 又驚比人拎左
就好似琴日咁

交左幾多學費？

sw呀!!快點出比我

賣左好耐仲有25張

哩1-2個月派到貨的話佢應該都重有得執

To celebrate the fire price of MK L receipt, Hot Toys is pleased to reissue all Collectible Figures we made.

上年我交咗1900學費

其實好少發生..
驚咪直接現貨

而家重出抑制炒價都唔係玩家福音咁點先係
雖然候活應該都係心諗最後一次賺到盡

屌 依加50個價 即刻落左勁多 搞到我想追返隻

Come on Howard

直接約埋賣家拎貨最穩陣

想高追thor既睇路！！！

一定會有
會出mk100

佢可以推爆cwb個場又賺盡
咁都比佢諗到

蝕蝻蠙排隊錢

我地個po 冇人有time stone

我諗真係得im先有呢個影響力

追咗啦屌

你有得早玩 起碼唔洗等多年

應該要咁諗

Starlord呢屌你候活

agree

而家thor個價都炒左個double，reissue絕對唔係冇可能

求希慎現場巴打報導情況

係咪一定要派晒 11-1、3-5先會派7-9？想拎7-9放工再去訂
返工人士表示突然開訂 份工困身仆唔到出唔到去

手持mk50 6月單
會唔會同新呢批一齊派貨

Sad巴打, 真係 I paid you 3000

咁thor係現貨的
急玩緊係玩現, 重同你等一年咩

等收mk50蝕讓單

都早唔到幾多希望佢開訂係會派快啲現有既貨

唔會啦

手持四月尾單，想問派到我未

起身啦

我諗佢唔會重開咁多隻, 會搞到唔值錢

出返Civil war得唔得

如果會真係屌出聲

派都唔派錢就賺左先

而家都3200蚊起
真係要諗諗

係，之前有人講過

咁當然唔會無可能啦
不過唔好抱有咁大期望姐
Btw其實eg雷神唔係想像咁差
未追iw真係可以等埋eg先
反正而家都已經坐左火箭

因間幫你問下

今日本身想去訂CA

屌可取都係加得果500
笑撚死

蝕讓就應該冇
不過d後期跌到+300/+500都有機會

冇人想要芝士醬

2000蚊依架都係徵到可取咋

集運費呢

reissue dx11啦屌！

我覺得本身再開都未必咁慘，話哂要等多2年
不過50呢兩個月怨氣太重 d人真係有意抄高

有iw表示好期待eg雷神

佢係徵 唔會徵到
可取點會賤賣

Ironman係萬中無一
其實馬後炮咁講
SS上面Mark50仲係任訂
佢係派得慢姐 但如果雷神講緊waitlist都爆哂
所以真係未必會reissue

等多兩年應該有機會

無啦啦炒貴個開
真係痴撚線

再版A3雷神
豪華版配A4頭+鎚

唔想收隻eg破壞我對thor既印象

iw thor真係好撚型

可能仲多貨過45

香港+大陸+上海+
你話呢

5月單+dlc 早幾日收左2300

但佢最後決戰紮左鬚好撚型

仲有冇炒家夠膽入50單

you're not alone

咁呢個價又算平喎
係未有reissue 消息之前

成班傻仔

你果張係會場dlc的話可能有賺

3800好價都俾人屌更

其實應該出隻完全版屈人食撚埋 d 配件丫嘛

想睇30隻mk 50 擺埋一齊 一定好壯觀

希慎派到幾點手帶
有得直入就訂埋50先

早新果批兩年仲連可能炒起既dlc
fair啦

大陸同上海應該一樣吧

為高追後期單既新玩家默哀三秒

求曲

1/4 當re issue 左

兩樣野黎
旗艦店係派訂個批 上海係派抽中個批

stilll 11-1
3行人

一間出希慎排ca同mk50

訂多隻要嚟玩盡個dlc

有無人知50派到幾時

落雨仲有人排利園 果然勁

3月7

想問希慎派手帶個度係要會員先訂得定全部人都得？

大家睇路，如果呢一批全派之後，原價有得買既話，下一批一定跌穿，有愛先訂！想投資就小心d！

未追50果d唔狗衝咩
隻50都開到13號！
咁幾時先出rocket同雷神呀

Home coming 都炒到上 3000 up啦
未會咁易reissue

想訂多隻玩dlc

原來這樣
長知識 thx 巴

不過 Mark 50一定要會場訂
過兩日又出多隻新野 又要去多次

+DLC 個價ok啦

淘寶MK100納米服有得預訂

痴線有排先拎得5，6月會唔會2020先有

屌完全唔係個皮

醒未呀
又現貨平兩三舊呀

絕對會，佢D貨係好多，足夠一次過派，所以上一水同今水應該冇咩分別

點解我唔見有呢個promotion
如果有9折想屌返隻groot

Mark7我等佢出1:4先入， 感覺上好似最有代表性。

早幾日我追埋dx11 夠薑你rerun埋佢

Search MK100入去問佢就ok

其實dx11已經係再版黎

Hb1.0再開個陣咪又係話炒家末日
呢排咪又係見人炒價收單

11月出新Joker
dx11 載譽歸來吧！

想問下巴打 邊到可訂海外貨

係，等收緊-200 hb 1.0

Yes 塊面乾淨到⋯

你cancel咪蝕41deposit

訂多隻好唔好呢

幾錢入

唔係點做勢

侯活陳洗睇你值唔值？反正又唔係佢炒，每隻重開多一次都唔影響太大，同埋HT原意都唔係俾你賺錢

想訂CA，同問
定係等5月4?

下個topic 可以「載譽歸來」

一次過派

其實侯活只會理自己賺唔賺 條生產線負唔負荷到

買左dlc？

lm 痴線推咁快

點樣一次過派呀

正常速度

請問 想買返
Ironman mark 4 with suit up gantry
果套係咪一定要食炒價 而家炒到成5k8

咪係
比你啲炒狗賺
我自己賺唔撚好？

支牙膏就有
一次過派等發夢

我估如果唔出今集隻thor, 重出iw果隻機會好大

佢應該18年單派晒之後
等幾日先再派

希慎咩環境

人地賣2千幾蚊已經有得賺，賣多隻佢袋得仲多

講真佢如果係紀念tony嘅話就將所有im加tony rerun一次再加i love u 3000好似hoa堆膠man咁一開盒見到house party protocol,sir?咁

今集一定出肥仔Thor

我都諗緊
反正又訂左DLC

無訂到無追到

我指會一樣順住派，應該唔會2021先有（我諗）

DLC 遲早又開

岩岩睇完戲出黎，就見到有 mark l 訂，個消息咁撚令人興奮

係就好
想要mark5

後樓梯都還可以,日曬雨淋真係咪搞
炒埋我果份啦

買賣谷徵多過放

淨係覺得大媽好慘

其實點解會覺得會重出IW THOR
50會可以重新開訂 因為d貨都未出曬 佢都係加單
IW Thor派完十世 點會再開訂

或者印句prove that tony stark has a heart
整嗰花圈我都ok

mk50再販

好撚大雨下

我剩係得本體

搵中學雞水魚

本身第二行，11:40排，半個鐘入到去見到炒家

老實講，驚佢出隻DX85

我都係咁諗

係就拋售85

仲炒

如果之後20樓唔開訂，其實都幾爭賓頭

Mark 43 都以hulkbuster名義重出，
咁thor睇佢想唔想， 同派唔派晒未必有關

其實有寫明 得銅鑼灣訂

咁就唔好啦
留返啲錢訂其他好過啦

1個鐘10頁係乜玩法

個模係陳生既，幾時加單都得

炒家叫人訂mk50

如果reissue mk 5, 46,47果啲應該唔止

你係用電腦落order(not 電話）？

過咗End Game就會慢返

Scarlet Witch其實會唔會出Infinity War版

今日張單係咪叫 再販首日單

成個fb都係1300徵50單

用家福音

收到風 係個細路

出面可攞貨單都係加300，有興趣既師兄今日直接收好過

cwb好撚大雨

I wish 出 EG版

其實打SS hot toys就搵到

都係一樣

有咁平？
係既過都想屌張

有人肯放先算啦

Rerun 46啦屌你

我冇興趣，剩想訂ca

係既，我會訂多隻

仲有2700-2900徵現貨

早知抽今日fastpass 啦，咁我都可以做炒家

呢隻我想佢出1/4多

多唔多人排隊

我都無，食花生

賺果一千幾百辛苦錢

徴多過放

上網睇到佢d展覽有show出黎 諗住佢會出IW版先 當然有EG版就更好啦

徵黎都曬氣 邊有咁多水魚

呢個真 下下好賣就重開
咁計法Starlord Mark46 47後尾炒起果堆都要啦
幾時輪到先派完無半年嘅Thor

講個笑話 炒家末日

根本近排都無人放，係個個自我感覺良好以為加300可以收倒張單

屌本身想今日去訂隊長同寡婦
而家係咪唔撚洗去

仲要+300 追首日單
就算rerun都唔代表唔用腦去諗野

屌 50開訂一堆人排希慎
想訂美隊bw排撚到仆街

所以谷都變曬徵野post

徵多過放
唔派貨咁低價徵搵傻仔放咩

點解咁多人追thor，早兩星期都係二千頭有交易

屌那星 無撚啦啦出返50阻撚住訂隊長

其實如果大家有玩開FB
見到d炒家徵Mark50都仲有2900
就知呢隻野現貨最少值3000
佢地都係resell去第到

本身條生產線做緊再加單
同拎返個舊模出泥 開過條生產線兩回事泥既
所以都唔好咁大期望

其實已經分唔清邊句真邊句假
利申已訂

點都要比一千蚊炒價，300真係傻咗

睇左戲未

唉屌
我都係趁聽日有假 7點起身去希慎排隊訂美隊bw算

上海啲正野重多過rb 公平咩
依家現貨有ds 50 obi

冇得訂啦？我仲諗住今日去🤦🏻‍♂️

其實洗咩咁急 距離13跪有排

走吧啦，下星期去ss 訂啦，如果唔係有排你等

要開都開肥Thor啦老老實實

佢開得咁密，真係永遠都唔會有直入hysan

我覺得a3個班都買曬thor，a4個班咪又係a3個班
我當a3同a4同一套戲咁濟

當象好多預言家話iw3普通等eg thor好過

同埋睇左戲未

reissue 之後，應該到 dlc 升價

趕客，其實佢可以開多條龍只for 訂人仔，咁樣佢d cosbaby 先賣得快

訂完，MK50出年第一，二季，CA同BW出年第三，四季。即係MK50等一年左右

我記得原子係咁話有新thor

我睇咗爆埋劇情比人屌

On9 得一個電話咩

Dllm出咪鳩Im
女巫同falcon上集等到今集又唔出

Hysan Cosbaby 得返啲賣淨蔗， 任入都冇人買

咪就係

點都好過派手帶on99

starlord都要

有無師兄分享下鐘意85定50多啲
我無玩開im
但最後一次想訂黎陪CA
金錢所限應該淨係訂85 OR 50 一隻算

你應該係問自己

我覺得HT做得啱，佢賣黎比你玩唔係比你炒

47

我期待緊呢隻85

又唔可以話佢唔中

不過邊有人估到係咁新法

分分鐘去到gtog3都仲係咁身型

我尋日夜晚去冇人wor

mark5

唔襯now正價訂晒兩隻你會後悔

問人借多1千啦

出Endgame頭十分鐘版本嘅thor, 咁就唔算重出

要肥雷，不了

佢d賣得既cosbaby都賣曬啦
剩返落黎果d唔吸引
當係擺係果到做下樣咖咋

有錢就兩隻
冇錢就85,話晒最後一隻（應該

點都唔夠IW 降落地球個幕型

好彩尋日訂咗CA BW

其實就算事前知道係都會照想要，睇左我仲好鬼期待
問題係hottoys出唔出

係咪旺角訂到85 hysan mk50 tst海港城果檔野廢既？

我想ht出埋呀黃囉

諗住今日去訂隊長bw先黎玩d咁既野

快啲開新訂啦 中左星期六fast pass嫁

個間用嚟出現貨

cosbaby 現貨？

Hot toys有冇出過呢種身形既角色？
其實個新頭都型

嚴格黎講， 佢出多次mark7 都得， ED出場時間可能仲多過im第三集果堆甲

mark5現貨

拎左1-3，但轉頭收工六點再落黎會唔會比我排返

咁耐都未有cosbaby vol.2

過左3個鐘 你覺得會唔會

Mk2 4 5 6現貨

我都偏向85
應該豪無意外有手套呢個係最大分別
希望有埋proof that tony stark has a heart

有心買cosbaby都一早買左啦，個場得返死貨幾咁冷清
唔開訂根本就係租個位拍烏蠅

5同6都係rb入
唔係rb我都唔會決定儲1-7
多謝rb

所有有多嘅貨都係個邊出
之前去見到有deadpool2.0 同灰deadpool
前幾日又有人話有iw 雷神現貨

咩料，一訓醒就見到炒狗末日

一隻真係

mark 7 mark 4

2 5 6我都係起rb入 但隻3仔真係追唔落手

個邊嘅5同6唔係膠版咩

50可取2000

係咪可以投訴hot-toys

Cap底先

合金
突擊上貨

後面個個咩GP黎

徵果d呀？

幾時嘅事
想要5仔

門

有條友原來之前訂過，唔畀再訂，白排

好似係1月？

新手入坑想問 Ironman 85 幾時截訂，謝謝各位

放阿 仲有個徵1500可取 有人pm

Post去hot toys d post到比人了解下

都好快被人搶左

check電話號碼？

勁多炒家

乜咁耐架啦
下之都係得閒去行下先

我比較好奇呢個時候仲去希慎排隊炒50嘅人諗緊乜

應該有記錄 死啦 個日本朋友想我幫佢訂

用返佢電話 得唔得存

你介唔介意我解你密，呢d不公既事比多d人知好d

已經截咗

應該問佢攞嗰陣，電腦有資料
我聽到staff同佢講一人只可訂一隻，今次呢隻同之前嘅冇分別，今次係畀冇訂過嘅人訂...跟著佢無奈地走咗

50 rerun搵日放假真係要去排下

如果想要燈箱，銅記仲有冇得訂？

你可以排嚟try try

究竟幾時先開sw

聽日勞動工 大陸個邊放成幾日 怕成班友衝落黎排隊

炒呀
首日單呀(round 2)

啱啱打去問左，mark 50 SC ATM卡都有95折，但只可以訂一隻

反正13號
都唔洗急住

任你訂

im頭七都過埋仲成日喺度加密 追post好撚煩

佢哋係咪發展到一聽到im就覺得好似揾到金礦咁

我未睇 屌你老母

其實真係唔會無得炒
要輸要蝕都係高追後期單既人
現貨都係食緊炒, 可取+500根本無人會放

加埋今日
聽日開始唔加密啦

快撚d炒啦 訂啦 我等汁佢地d貨架

我覺得可以俾盡過埋聽日嘅，聽日假期嘛

最後所有貨係炒家手，佢哋升高個價你咪又係要食，自己訂啦

起碼有+500單先

點解唔自己訂
你覺得到時派貨會平?

現貨同就拎得d單 其實重有得炒
不過都落左好多 d後期單呀 round 2單 可以食屎先

我都等開老婆

呢個係今日單？出年派都仲要+500

上一個post 加鐵枝入雷神斧嗰位師兄 可唔可以幫手整 真係好想要但又唔識整 可以俾返少少手工費你

有得訂自己唔訂,等執平貨
上年都幾多人咁講

訓醒未 屌你

其實我都係鳩講 我唔要50 訂左85 夠皮

其實啲炒家低徵完，出貨又係高價，有心真係自己訂唔好等

出年派個D唔計啦 衝出黎柒

我都差啲比佢fake左

Po返上hottoys fb啦

真係有人咁放fake鳩人

頭先睇到幾個留言露哂底
D人+300想收單？最少加一千啦
快d去yahoo收單啦
徵多過收 邊有人放
好狠狽

炒今日訂果d可以返屋企發下夢先

人

唔講以為上年4月30 on9

D撚樣文盲黎
我都講到明話係現貨同可取單
都仲要post出黎駁我

今日希慎有無排隊 想去睇下

首日單wo

唔知希慎之後重會唔會有突發開訂？

會場首日單

50可取單見有人+500 收到wor

壓市 你明既

你可以抱住呢個信念到13號

佢自己開+500
但佢自己都唔信有人放
條友本身都係想搏大霧執賤價單

上年隻thanos由開訂到截有冇4個月咁耐

哎，笑到扑街，今日再版訂既50叫自己做首日單
弱智仔

屌 我有但之前訂貨無用過

Ant man首日上到1000

超級後期開訂日計起一年後單

全部貨都有我訂左85先知 即刻去攞番張

叫炒家斬首日單

認真？

仆街仔泥

下 好在訂左

之前1750追左張三月尾mk50單 當自己比多幾舊早d玩算 高追後期單個d真心慘

蝕左幾百TIM

派緊5-7手帶

Hysan無得訂唔通rebel base有得訂？

有得訂50

3-5都派晒？

仆街我下星期先訂

對抗炒風
希望候活全部重出一次

又呃我錢

想問吓可唔可以剩係Show張卡 然後用其他Payment method, 定係一定要用EPS俾錢訂貨？

真

落訂要eps,尾數任得你

支持！候活全部炒多過500都重出

85截左訂啦新入坑嘅唔好再問啦

支持!!!!!!!!

無左Ironman條水，點算
全部重出

係我諗住黎緊或者下星期六日先去希望到時尾水唔好再咁多人排啦

Ok

唔該晒
上年諗住剩係拎張卡 冇入過錢落去 應該俾揸兜取消咗個戶口

屌 訂左85 同 鷹眼先知

完埋Endgame呢批ht就一定少好多生意
當然趁而家發狂r多d先

Howard Chan: pay me 3000

on9 批發價3700蚊
乜撚野批發價黎
要我4000蚊賣出去?

批發價貴過市價

唔記得講 係同款先只可以一隻有折 訂曬咁多種全部都有95折85咁就蝕幾百

一盒平100$

有無巴打在現場，希慎而家派到幾點手帶？

3月尾都算係咁啦 有人5月單成二千幾收

食你7萬幾蚊貨 賺個幾千蚊 當我傻仔呀？重批發價

果班巴打好很慘

訂左85 但見50 round 2心郁郁

心動不如行動

完左end game呢條水
之後如果hottoys執粒
大家會唔會最心涼

一定唔會啦
佢可以出1/4或者慢慢出返好啲樣再出2.0咪一樣大把人衝

如果hot toys執左，破左產
消費者一定係最後賠果個
到時啲單真係變哂軍票

點做VIP

仲有GG仔呀

有買800cosbaby 再加三款野就得
不過個期好伏

我指派晒貨，d熱潮退左既時候

仲有人覺得hottoys冇左marvel唔得

marvel點會完 咁多戲 大把野出啦 你荒無人睇

想

最多咪而家咁好賺
但唔會執...

一雞死一雞嗚
Marvel新十年計劃
即使無而家咁賺錢
但都唔會執

個個以為HT剩係出Marvel同做香港人生意
佢痴到Sideshow都已經搵唔少啦

43同hulk buster都係咁出啦 你有冇考慮過呢點

新Marvel佢地最好唔訂添呀到時

仲有dc dc準備堀起

ss 咪又係賣ht sw marvel

唔明點解D人想Hottoys執
無左HT邊有咁正既玩具玩
雖然出貨慢，但排隊果D就係有班炒家攪到咁
關HT咩事

係咪傻撚左，今日50單都開1400

首日

如果回應返上面爸打講版權嘅 新版die唔diecast係冇關係 因為是實佢都係mark7

Mark 50 rerun
咁而家最值炒既就係mark 7，未入真係快入，我覺得hottoys 唔會連續rerun 兩次im

逢紅必反，仲要香港人生意，一向香港人都自卑心眼紅自己人發到達成功，但自己仲係一個loser

加埋mark7 開得兩星期

手持mark7單 可以屌閪了

HT本身就無預人炒
舊時都係膠版Ironman 同DX11炒到癲
其他大部貨有即食任買
係今時今日先咁

講真 HT做到咁大 陳生真係有d料到
重要係見到有keep住進步 唔計派貨時間
愈做愈大 佢執鳩左 我真係喊 唔知可以買咩

hottoys以前都唔係出漫畫英雄人物起家

買了！唔係又dup春

都唔知佢批乜撚嘢，炒到傻咗

諗唔到邊間做到咁高質
做過依行就知HT真係勁野

派緊7-9

雖然係出軍事先
但其實都係靠電影角色彈起

又炒

咁誇張，仲諗住一陣出去

round 2都仲諗咩
已經比多次機會你

超後期單

幾間都比佢做低左 EB KA呢d全部收曬檔
大陸多左好多細廠做 但係質素都係冇得比
質素有d比 佢出個量都夠做死你 人地出4隻你都未做到起半隻

其實都好明顯係因為marvel掂
hottoys先掂，如果唔係喉活陳邊賺到錢出咁多親生仔

冇marvel系列佢一定冇本錢出親生仔

執就唔會執既，未來10年都仲玩到

首個字真係特別值錢，首季

會場Mk50訂單，取貨期係Q1-Q2 2020。快D去訂啦

半年買8隻1/6

未紅個陣都係咁做 又唔見會執粒

佢出TDK joker 已經開始紅啦

marvel未heat果陣應該係蝕住做

同期有EB呢個對手
銷量一定唔及依加

小朋友你幾多歲？

咁多副廠之中，好似MK100嗰隻納米最高質

Heat

個時既EB出李小龍 唔係有幾多款會同HT撞

點會心涼..hottoys係高質玩具 無左係遺憾

冇左ht 咪第2間崛起
不過高唔過質就唔知

係，果時老闆娘直情送VIP卡比你
一出Ironman就攪掂發左達

以為HT係靠Marvel先做起既大部都係新手/新入坑
明明果時都好紅好搵得

少年知得太遲 希慎已經大把人排緊

marvel熱潮過左, hottoys肯出球星就好

C朗美斯

有冇人諗過將mark 50個DLC用係85到

要等到5點先有得入

手足剛剛起身?

媽點解我咁遲先起身

根本未靠marvel之前都好紅

EB做d野其實好簡單，根本唔同Level

真係岩岩先起身

過2日排都無死

明年首季取貨

仲有好多人加4-5百收Mark50現貨有無咁渴市
自己去排都得，慳返幾舊，有錢就收埋DLC仲好，反而怕呢樣唔會再版，到時多人有50，變相搶收DLC

唔知EG 靚仔雷神有冇機再出😂

見到啲關節都唔開胃

等睇武器包升到hihi

Eb隻1:4 joker好撚正喎
只係自己不思進取

慢慢黎啦 mk50呢家訂都應該過幾年先有貨

頭正 但手手腳腳關節真係

始終差成年拎貨

唔通玩shf咩

好簡單 想搏下有無平貨

本身有張5月尾嘅50，依加可以訂多隻配埋武器包一次過Display

早玩早享受

冇marvel既話hottoys做唔做到依加咁大規模
marvel figure佔幾多數，賺既數多過sw同dc幾多

冇marvel相信hottoys冇本錢衝出國際
你唔同意都係咁話，呢個係事實

頭都唔係隻隻得 睇下NBA系列炒左幾多隻

有得即玩唔同啲既

EB最出色真係果頭，其他就無得比

幾時開始計

買住shf 撚住先

收定set DLC，到時應該差唔多時間可以一齊玩

隻柏賓，真係屌佢老味

一樣排，頭先一點去排三行

限會場訂，取貨期，Q1-Q2 2020

shf 都6、700

過手癮不如買山口式/孩寶，起碼平一截

Shf都六七百蚊隻
收隻hottoys mark33都係900$

Joker 已經有訪問講 賣左好多隻

買shf不如買膠人man

RB大把

上年呢批先7/3rerun咁快就2020

未見過絕無神？

現貨都係企硬加1000

其實佢出鐵血戰士先出名
正撚到呢

所以你見依家fb係無人放上年D單

2011定12年

肯出果陣美斯c7都收晒皮啦

李小龍系列屌打Ht la

啲人唔中意見到人地加錢收單
係要人去排

再用而家Standard睇 佢呢隻真係良心價
DX01 雙BODY DX11 就多配件
兩隻都係千幾蚊當時

個時鐵血戰士先炒得犀利

人地有錢收單又關佢地撚事咩

DX01 我仲有留係度

果間zcwo出果隻美斯柒撚到....

有諗過

Marvel只係令HT更上一層樓

咁好？ 可惜冇錢

batman果時排得都好癲...
果時你唔識 唔代表佢唔出名

冇錯 個時想買都買唔到

DLC就快派，到時派左DLC無mk50

小弟第一隻HT就係Scar P仔

咪又係靚在果頭？
講衣服物料，層次，Body點屌打HT？

認同 而家D人覺得Marvel搵得係因為炒價癲
但舊時HT出果D野其實已經高質到改變哂個玩具市場

但EB隻小龍的確出色

唉我5月單有排

唔講個body

eb n件前隻1/4joker既頭雕，衫，配件屌打ht2019既1/4joker

慚唔慚愧？

反而而依加d detail位退步左
以前隻膠mark 3 d機關位正到

n年前

個陣冇錢買

咁奇怪 派又唔派
訂就識開

老實講隻合金MARK3又令人失望
屌你條腰仲衰過舊時

仲有好多傻仔以為1500可以徵到單架

岩岩拎完手帶 7-9 返屋企晏d再出過黎

我今日暫時見過最誇張係 +100想收現貨

可以徵到下年出貨個批既

咁用單一隻比就無咩好講
EB Joker的確高汁
但EB無可能做到HT大部份產品係事實，其實可惜

得既，今年會場單，下年先玩囉

風雲除左body 其他野都可以屌打個時既HT

未訓醒係咁

直頭唔掂 隻色錯已經係死罪 重要條腰唔撚郁得

原來仲有85訂

佢地以為係跟住上年D單後面黎派貨架。唔好笑人啦

我加多一百 200比佢幫我收隻試下不如

死亡遊戲?
我覺得好過龍爭虎鬥

過多兩日，就有好多人話會場首日次mk50單

見到D鳩價收野最好既回應方式就係同佢講
你個價我+100 有幾多收幾多

首日次日會場

會唔會今年會場再賣多次DLC

動漫會場

係
見人帶埋一家大細黎訂

加50-100收後期，原價訂mark50,咁樣最慳錢

依家mark 7 diecast係咪已經無得訂？

換腰呢吓真係

多唔多人?thanks

屌你老母

識唔識字睇標題

如果EB當年都有同Marvel傾版權就好
兩間廠可以競爭，互相進步
以前動漫節真係分兩個area排隊兩邊都多人

如果EB未收皮，同HT狗咬狗，咁樣同一款產品可以比玩家多個選擇，亦有可能EB會出d HT唔敢出既角色，HT又出其他野打返佢

你睇任何野都係，冇咁上下既對手點進步
睇下依加ht幾閪幾hea,屌你eb當年不思進取

如果EB主打1/4 HT主打1/6都好

係最慳，但派DLC同下年mk50派貨期起碼差半年以上喎

個陣時EB排第一隻45號 Jordan個勢同HT依加差唔冇幾架渣真係 第一隻令到license既Jordan Figure

不過老細唔生性 冇心搞 自己marketing又柒 搞死左自己冇人幫到佢

HT啲1/6有分原價同預訂價， 原價貴少少

SC ATM 個95折係計原價，唔係預訂價，所以唔係平$126.5， 不過計返都平預計價幾十

mk50都未派新一轉 d人就想平收可取單

無錯，最好百花齊放
我地玩家得益

無知係好可怕

搞Jordan果排其實好好機會上位
可惜老細搵到錢就周圍去玩，人手又少做唔到太多project
真心可惜

好難捉摸呀

有得走後門都要訂貨

壓市 抬市都好心換過個帳號呀

岩呀 唔係當年kingarts 出可放ironman既hulkbuster
Hottoys鬼理我地咩

果時搞到HT真係比心機整隻HB
雖然等左兩年但真心高質直頭炒上萬

KA其實依加係轉網店定直頭收左皮？

朗 美斯

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

好快

派舊貨未啊 好耐冇update過啦

真係要有對手先Push到

當年喺旺角掛左幾條街

排左

其實我純粹不滿佢其他國家d貨仲快出過香港姐
好似dr strange，好似上海係任買
但香港仲係派得個幾日

今日手帶派完

琴日派左水行

水行係新派嫁

lm等出cosbaby

gg有冇停左3個月 張單就黎化灰

唔算多掛
頭先我排就等10分鐘到

收左皮啦當係 個QC太差

五個月都黎緊啦

齋玩大陸 官網都轉哂殘體同用RMB
手上重有佢地隻43同HB

出黎出去都係jordan，緊係收皮
當年入左45個班真係慘

Cosbaby MK85同GG都有返貨， 另外今日手帶派曬喇

當時吹得太大

得罪講句：套衫坐緊監咁

Dr strange都係啦
但上海已經大把貨

日本都成堆DS

個陣一出係有一批HT玩家退坑轉去玩KA 唔知返曬泥未

香港而家D人收緊2000$

所以最不滿就係佢呢樣野
唔係逢紅必反，同埋我遲d玩都冇所謂
但有咩理由海外玩家拎貨仲快過本地
你香港公司黎

日本33000-35000YEN度

Ka個堆1:1其實ok
但定價太進取

A3 嗰件靚好多

會唔會係多人投訴iron gg擺耐左件衫會甩色，所以改善緊質料

今次既bonus part係戰損胸甲

等夠鍾可以排，預排1粒鍾左右

我睇HT呢兩年好想借MCU攻日本MARKET
但人地成套ACG文化完全唔同

自膠，撈亂MK7

日本諗一一個地方IW做唔到票房冠軍 比柯南收皮

意思姐係門市有現貨任買？

好難架，人地柯南票房拍住avengers就知咩事
同埋日本玩自己d動漫都有排玩

改左咁點面對已取貨既人
同埋hottoys邊會改
要好似ca個頭咁接訂已經比人屌到化開，未起貨先有變數

有無機會真係改料，所以咁遲都未派貨好似當年mk42咁

幫幫手 睇下標題

但係想當年42都係第二水先改關節位 唔係冇機會

今年就整個浮遊炮比你

Thanks

mark42只係開窿，加粒螺絲加固
iron spider講緊成件衫既物料

機會好微，太大工程，邊會咁好死

咁當年42拎左第一水果批有無得換貨？

Log on果隻Iron spider?

我打左幾次去啦 無人聽先問

最近一次去Toy Sapiens成棟ds係度，上年行過都見有揀iw雷神
同d staff傾過佢地類似香港sb咁不定期會補少量貨，但形號不定
若果係ironman就一定比中國人極速買晒

日本買同香港炒價差唔多

Rerun 50肯定有陰謀
唔通想出dlc2.0

yes，香港賣千6 - 7個d東京Toy Sapiens佢地起碼賣30000yen
年頭friend報過有matrix leon賣32000yen

半面，爛腳，爛甲，游遊炮

浮游炮

下下換件衫同對鞋就出隻新既 真係on9先買

同埋俾把劍插住

呢間野死唔斷氣
果時門市D員工串柒柒

今日咁快派曬

你知唔知發生咩事先

點睇佢原價定預訂價

屌仲諗住收工去

戇撚鳩係度造勢排街益炒家
真係玩家要返工點拎手帶，又唔開20/F比人訂

聽日紅日仲精彩

睇完場戲發現50有得訂

擺明見冇人排先重開比人訂
佢冇理過你有冇得玩

想訂星期六日去lor

咪臭係，仲唸住一陣去買翻個1/4既手套，宜家唸都唔洗唸

多數你訂既價錢+50就係所謂原價

Mark 50 預訂價 2530
95折係(2530+50)x0.95=2451

2530-2451=79

想知平幾多最快計法係:(訂價+50)*0.05-50
e.g. (2530+50)*0.05-50=129-50=79

Fb成班人傻撚哂

過2000就冇足9折啦 以前都唔係咁

最好出埋5, 6, 46, 47等成班炒家急住散貨

呢張係渣打19卡計法姐
我呢d平民唔知黑卡點計
有時見佢地直接減個整數可能就係巴打你講緊呢樣野

佢出浮遊炮又唔驅

點解會覺得炒家冇本錢hold貨

如果落大雨仲精彩呀

懶囉 博有人淨買野唔訂

你要訂的野
唔會點影響到現貨個價, 而家ad現貨咪hold到你派先跌lor

我比較想要半面同爛甲
係出嘅話訂多隻50都可以

條友都on9, 輕鬆排一陣諗住一換二

今日手帶派曬想排都無得排

頭先12點幾都好似好大雨

動漫節見！參考戰損bat

姐係唔洗出cwb 了？

係呀，好彩我入咗去

....

Dlc 2.0?
真係mark85都共用到都幾好

其實你有心訂既可以睇下官方Facebook Page

班老世好狠狽

點會

本身兩隻個模都唔同

點會玩共用好似b記咁cheap

可以出去睇下款先

刀果d應該得掛

唔係 得無卡果隻
Btw Log on ig story話限量2000果隻就返貨

半日爆一post

你又想搶住開post?

反而我覺得而家佢話明比你聽啲刀劍係85共用
然後名正言順出多次dlc or dlc 2.0仲好

.......

係真嘅話咁咪可以
一隻戰損50 一隻full裝備50

我都冇開過hottoys post

總有啲未訓醒既受騙
條友都鬼鼠 唔打埋年份

想收ironman合金除左fb群組仲有冇邊到可以收

今日單放+500個d都on9啦 邊撚個會接

Yahoo你想收邊隻呀？

yahoo拍賣

MK33？ 依到都可能有人放

Mk33唔係膠黎咩

想收mark3,4

傻仔何其多

Yahoo啲炒價離撚哂譜

快手打錯，43

43收左了thx

Mark3無可動腰唔好收
成隻個身型好奇怪
Mark4隻色好靚又有頭雕 3000$左右

Hysan第一日己經訂左MK85, WM6同鷹眼，今日見佢reissue MK50，又去左訂，順便訂埋CA同BW

嚟緊仲有Thor同其他角色，一個唔覺意出埋合金 MK1， 賣囉柚都唔掂

mk4

隻色真係好靚 靚過mark6

Mark4炒到5，6000

mk1留返動漫節造勢好過啦

已經買到IW同CW磁石

好想marvel搵公司出proof that tony stark has a heart個arc reactor既replica

好靚

連黃臂先5 6000？
單隻唔洗掛？

有冇希慎既巴打幫手可以望下隻黑A字保溫杯仲有冇貨

有無mk6相 想中毒

想追黃臂..

好似有副廠1200$..

主要都係想收mark3，4

單隻都炒到3千幾 好快上到4000
Mk5 6就直頭上緊5000

痴線, 仲癲過A3時個價

限量2000又點會返貨(除非第一水冇賣曬)，應該返普通果隻？

呢隻重正過咩mk50

真係貴 估唔到升得咁快
我都係上年後追返黎 希望可以再販多一次

Iron man 85 mk未截

mk5隻開甲腳真係完全感受到咩叫玩具狂熱

total後追左幾錢

本身都想追黃臂 但見到5、6千 好貴
其實黃臂係咪全派左

奉勸多一次, 要收mk7好快d收, 唔好問仲有冇得訂

真J圖

有冇巴打知道...
SS訂野 出現billing address問題
如果我唔理佢..
佢地果個 non-refundable deposit 仲會唔會收??

唔好提

我打工每月起碼二三千進貢比ht，佢執咗我人生直頭冇希望

Pk 紙袋都賣50蚊過

候活陳好波

已經講到口臭，上色靚，戰損靚，多武器，可以變形，地台唔hea，難得有誠意

眼殘 搵到鳥

個板係姐大貨可能又係另一回事

利申:已揸會場單

地台好似係重用terminator 但其餘真係好高質

Mk4 5 6 7 幾隻都好正 只會不停升
個價已經迫緊46 所以想追7仔好快 升得最勁一定係佢 我覺得會炒得勁過46

嚇撚死我
即刻今晚出去訂先

無錯慢慢一塊一塊打開
新束束既膠味

所以我話唔hea，唔係正，你睇返mk4,5,50,85 d地台

Mark7係咪得兩個星期預訂？仲要上網一早排期？

想後追6仔 但依家個價真係買唔落手
怪就怪自己派貨個陣有2900都唔收

Rerun都要開工

而家唔追遲下重難收啊
而家全新4800都有人秒
我好在起rb搶到隻

咁你未自己死去睇 咁多日自己唔睇怪邊個？

就泥都成個星期 未睇比人劇透怪得邊個 有心唔比人劇邊就一係唔好入泥

岩, 都上左成個星期, 有心睇就算側邊位都入左去睇左先

你估我日日好似你地班垃圾咁得閒咩

上左成個禮拜啦，有心睇左啦

咁真係要睇下1年後係咩情況
會係im已成經典, 定係熱潮已退

一次過滿足你三個願望

元朗輕鐵站女子遭淋油毆打 2惡煞逃逸

報左驚舉報你了

風神狗 幾時叫埋你班小圈子搞事組出黎

咁你死撚返出去啦 食屎狗

唔會 佢會叫你填返份form先比訂
資料唔對佢收唔到你錢架

惡過狗無啦啦叫人死出去

好人好姐點會撘輕鐵

係呀
啲大帝仲大安旨意話之後一定會開放walkin
點知真係冇

今次又撐你啦寵清

4800依個價好似好耐下 vip版一直都係咁上下價

巴打，咁又唔洗人身攻擊同問候人地既你入得黎都預左比人劇透架啦

最想要46, 好想完夢
依家好多都全新只check, 我屌你老母啦

其實我差6仔你個啲我都有

真係首批直上5k不是夢

美國隊長拎起雷神既武器打thanos但打唔贏
tony最後搶咗d石，殺咗thanos同佢班大軍，可惜tony都死埋

咁精彩既戲情重唔快d入戲院睇

你算啦我返shift都睇咗啦，有幾忙啊

可能部switch 冇乜game 玩悶到痴咗線

第一次有人劇透 我會覺得好好

mk4既色靚過mk50
有無人同意

super hero landing

忙住打P&D呀人地

尊仔你終於返黎

agger
好襟睇

顏色唔敢講
不過拎上手玩的話 mk4 5 6係玩得開心啲同埋易扭易擺pose啲

星期六睇

肩甲無用彈弓 唔驚回彈已經差好遠
扭pose得心應手好多

希慎mk50 下年第一季派貨，咁係唔係舊單今年全派呢？

藉口嚟既姐, 為屌而屌
上畫頭兩日已經有人屌D戲院淨係播復仇者, 成個禮拜做百9幾場都話無時間, 你估你係劉德華
同個D開左訂半年之後都話趕唔切訂既人一9樣

其實我覺得mk6打後d款都係為出而出咁

系米要搵牙原番泥屌9u牙=.=

85幾時截?想出年去訂

新個啲型號好易花
特別係47同50
個膊位塊甲好易刮到

食屎狗樓主 叫雞唔比錢 雞數唔找仲夠膽日日上水開po

因為侯活都做起咗，出咩你地都會訂，使咩用心做？

mark v真係不得了

有機會 佢ss都已經有得賣 hk隨時儲埋一次過派

嘻

收單 55計埋運成4k 而家2k都應該重收到單

唔知係咪串緊kingart

無時間咪無時間囉都要你批准想傾劇情咪躝去劇情post討論

琴日冇晒杯賣了

早幾日見到人收5500

點解講玩具post都可以嗌交

我意思係電影公司為出新玩具而不斷出新look，唔關hottoys 事

慢慢就會習慣

唔嗌交先係唔正常

唔該哂巴打

你愛我嗎

咁睇嚟好快追過46

im 真係追到你窮 我要提自己唔好追！（咁多）

迪士尼靠周邊產品賺好多錢
你睇下SW都係架
無啦啦又係套戲整多隻企鵝仔

差6仔齊晒？

點解係地咁多位放野

我無位放啦
新嗰幾隻放左喺書枱懶得執位住

2 3 6 42 44

我聽日見cg

屌你老

合金我有2 4 5 6 7 42 50 85
46真係追唔起

black widow比hulk屌到闊過西隧

有mark 1? 好想要

44前排rerun唔訂埋佢？
我都係重出先訂返第一次出嗰陣驚無位無訂到

re run都係冇訂
因為知唔夠位

其實有50已經唔洗再諗46

差好遠喎ching

攬住黎訓

講緊合金
最後一隻訂埋1仔應該就唔再掂im

無位同埋唔係咁鐘意佢個造型

件甲設計我鐘意46多d
不過玩具緊講50靚過46

想要 tony iw 隻人

訂完44想追返隻hulk
之前仲諗住eg個展會賣舊貨 有機會入返隻hulk

真心 擺埋一齊 50靚過46
比例長啲 頭雕又靚啲
配件又好啲 不過係肌肉型咁解

真係出就仆街，又要比錢

自組
唔計個頭500左右搞掂

Mk50 派到幾號？

上年踩50班人去左邊

依隻好似好小喺group睇到有人放
不過我諗個價都唔會貴得去邊

去左排隊訂50

已入85

上年踩完唔訂 咪今日去訂

唔係食炒入左單我都會去排隊訂 又可以慳幾舊

最記得花仙子個個話樣衰

流線型不了 一d機械感都冇邊係ironman呀

咁流線型我接受唔到囉

今日公佈左mk50改左翼 流線型靚左 仲話會加多幾件武器 截單前仲15 16訂唔訂好 嫌棄佢似花仙子 點知的起心肝放學上到去就截左單 宜家再見官圖咁靚好後悔 有無巴打放張單俾我
學生無咩錢 求大家幫我完夢

個人覺得mk100套衫靚啲
而加mk100好似收緊2.0版訂
轉左個body 同埋件衫有少少改 我覺得都抵訂
利申 1.0個body超垃圾可動低 又細隻 唔自己墊啲野的話勁樣衰

去緊20F 幫張單加名先

其實兆萬都得

係？咁仲近 thanks

轉貼 其他師兄既相

唔知係咪錯覺
HT啲iron man個下盤位好似唔夠大

咁你未咪撚入黎 個個就你一個？ 我屌你老母

有冇ching聽日去hysan
諗緊朝早幾點到去排手帶

大屎忽好睇咩

一次過訂CA BW同鷹眼 真係好肉赤

淘寶MK100全set 大約500-600港紙
可以睇條片 參考下

未睇咪唔好入post

上年有野做十日後先睇得都係唔入post

屌你老母 你post頭寫撚住劇透我咪唔撚入黎囉

4月訂左85 thanos nebula wm Hawkeye bw ca 表示肉赤係乜嚟 銀包已經痛到冇感覺

疊馬囉 威囉 英雄主義囉

呢個係1.0 可動真係好差
不過我都係罰企

夠冇寫住唔劇透你又入黎？ 屌你老母

black window為拎石而死真係好震撼，你一定要入場睇

無開兆萬

乜撚

ching轉咗邊款body 有無好介紹

一早知

半日一個

新post

mk6